幫條仔含緊 你問我答

佢有無幫你含返？

D水鹹唔鹹？

有冇一招幾式教下？

圖呢

岩先比條仔口爆完 正

唔太鹹 比我啲口水溝淡左

哦

又係D 基POST

私人珍藏唔分享

而家d基佬含緊撚都上黎開post公告天下

舌功 同 要keep住手口並用唔好停

含緊點答

頭先含緊條仔幫我開post(其實係佢話開)
而家含完我答返

試吓咬斷佢

點解連登咁多hehe

明哂
用口含,手打POST

有冇吞？

你有無比佢含返